今日咁撚熱反暖化撚去哂邊？

反暖化撚無得打飛機啦

無反暖化撚出聲？

Here
立左春喇傻鳩

立春唔撚比凍？
你地都唔撚講數據既

反暖化撚熱撚死哂